【SWITCH】Monster Hunter Rise （16） 美版已偷跑,無震唔識玩鎚

DEMO 2已出

最新PV

3月26日(五)發售
Also available on PC(Steam 2022)

官方網站

又串

你呀 我講轉區你就搵隻怪 慢啲搵隻怪姐 我幾時講過返camp呀 打頭啦 落陷阱 落陷阱你就發定個訊號話人聽先得嫁 蓄力 一野㩒到底做二三二三 二三二三把槌呀 屌幾時郁到隻蟲呀 打啦係到打 好 出下蟲技啦 屌你老尾屄 果個係咪你老襟黎嫁 轉黃槌 打啦 impact crater啦 個隻屄手識唔識做嫁 小兒麻痺嫁你 轉返隻藍槌 蓄力 碌柒啦你咁 嗌你蓄力都未蓄到 講四五句都未郁 迴避啦 又坐貓車嫁啦 屌你咁樣倒地唔打點得嫁姐 三蓄 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

D老SEAFOOD好惡 唔敢入POST了

利申有無震都唔識玩槌

鎚關震咩事?

村一向都下位
G位先加上位比村
睇嚟好多world入坑既朋友
獵人長做長有

留名學野

上post最尾果個係村畢業

又開追悼會喇

唔係
只係用黎開集會新關既特殊QUEST

4/4G村最後一星係有堆上位/G任打

清村然後直接上位集會所 戇鳩到

正常, 廢事你打2輪下位

都係全清架啦

其實一樣
只係打既位唔同左
以前 : 集會下位 > 集會上位 (無視村下位)
而家 : 村下位 > 集會上位 (無視集氣下位)

咁不如刪走下位集會所 用d時間整怪啦仆街

寄生撚末日
村都打唔贏真係唔好出街累人累物

其實集集都會全清咖啦

咁如果偷跑可以自閉打左村先 然後由集會上位開始玩

強迫症都係村集下位打晒先打上位

咁有d人同fd選擇一齊開荒既咪一齊打下位
如果要全清既都係要打哂

可以唔洗等齊人 直接狗衝去solo村了

但四月尾先俾你解禁

新手留名太刀好型 仲係demo 練緊combo

好事嚟喎
以前一直要打兩輪下位好攰

以前D村下位
正常係已經一身神裝之後先返去SM佢地

淨係清集會下位開唔到集會上位咩

咁又幾好喎 最憎寄生撚

唔得

集會既緊急 去左村到
你唔打村=唔會有集會新關打

一齊開荒都要過咗個特別村任先有新集會任㗎
咁咪要打兩輪
咁不如一齊自己過咗村嗰特別任先再一齊開荒

睇唔到全clear好唔安樂

WOW 好玩了

迅龍太刀條綠斬長撚到

正丫 咁既話就算街場都唔會有堆唔知自己做乜既人係度

正路就係咁

所以一拎到驚
第一時間衝左村6星先
之後先同人打上位

最仆街係未有攻略銀clear打極都唔知點開隱藏任

記得以前玩mh
一角龍一定要一個人打
打唔贏卡足成個星期關

其實都係
因為村5星緊急係怨虎
都叫做個人實力TEST
PASS左先有得同人

全部任打一次 每隻都捉一次殺一次

集會做晒key都升唔到咩
我只係打打下村出特別任升hr

到時個個都成身裝
怨婦都俾人打到變慰安婦

卡高台

當年我山豬王都唔識打
都係屈高台

同ib隻黑龍一樣

而家有裝有技仲有50MIN比你吊
其實DEMO有認真摸索過佢D招既話
磨都磨得死

但如果咁都WIN唔到...
就真係唔係好岩打集會上位住....

以前戇鳩鳩卡高台等佢插實幅牆 但一插實就係咁打頭 打到臨尾斷晒角就無得再卡

大劍demo泡狐14分鐘收唔收貨
開始刷怨虎 睇吓26號前過唔過到

單挑到一角龍先可以自稱獵人

美版有無中日架?

有日無中

冇中
有日

淨係冇中文

冇

冇中

初代個隻

ib 黑龍呢個真係幾好, 開頭果段都捱唔到無好去雷人

正常係要咁
我都係等自己摸熟隻怪嘅動作先敢online玩

如果可以連個炮台都無埋就好

大把人厚面皮到話隻game預你多人合作 咁梗係直接同人一齊打嫁啦 我心諗4個都戇鳩鳩咁諗咁三貓囉

我對自己既要求係唔敢話要去到可以carry人既程度 但至少唔好雷鳩人先

咪係4G果把

係個隻只可以一個人打

HR1升hr2 四本之角
潛地一食風壓就中撚硬

會比fd 幫手打

其實今集都叫多左好多新系統
但DEM時街場都仲係好多人一睇就知係冇研究過

好似點樣用翔虫飛,人地飛過成座山走捷徑,佢仲慢慢下面騎狗
操龍又係,撞牆3-4下先DOWN係基本
好多人一操左上去就極速跌返落黎

一角龍套裝好靚又唔難打

最記得要2代成套裝要12定唔知13隻角
1條龍得1隻角打足咁多隻

睇下邊個時代
Mhp個陣卡左好耐

好多人係直接打龍 打完就收機
有啲可能連點操龍都唔識

2代係13隻角+1個心臟

利申：6小時KO，開頭40分鐘，到最後15分鐘
套野有10洞定11個洞，由村長用到G位

啲垃圾寄生蟲好中意第一套裝就整上位裝 又要靠人又係咁食招
呢啲人我會換番下位裝同佢地打

留名等開荒

套裝本身唔勁得火事果D技
但型所以都會著下

呢啲人我會直接唔同佢打

其實一睇條友咩裝咩技

都大槪估到佢係咪地雷

唔使，XX既話轉玩鍊金風格就得

啲畫面好過mhw定差過？

MHF名物,鋼龍裝斬破刀

留名
下載版，慢慢等

睇主機唔使問啦
定又係引戰人？

Mhf 鋼龍裝op
冇記錯好似又回性 又擋強，長槍神裝

想問吓依家買咗美版係咪即日玩得，定係要等26號？
mon hun玩日文其實都無所謂啦，平啲
美版唔係狗源代理？

同PS4比,7成差,3成好咁啦
Switch機能係咁上下,係用RE engine有D位可以好少少咁解

但拎太刀=地雷

有啲人識上網抄裝 成日抄啲ta鎖怪裝 但又想4人一齊鎖 我心諗做乜鳩 變左多人隻怪既膽怯值都唔同晒啦 仲要預計唔到隻怪打邊個 點鎖

差過mhw好多 聽講得8bit
我覺得仲差過mhp3 我係你就等PC版

而家美版係即日自閉玩得,
但未開SERVER冇得ONLINE玩住

美版唔係佢代理啦
應該係水貨黎

其實呢套野係新手FRIENDLY
本身見切+火事
仲勝在多洞，我新手時就插千里眼
係未熟啲龍位置時好有用
之後就可以改插其他珠

其實SWITCH黎講D畫面都算靚

但係自己整個人就好能樣衰

實體版咪即買即玩
DL版就緊係要等26,仲要係等到人地換日正式26號先玩到

唔係Minecraft畫質咩

人地Capcom專業效能搾取師
當年X,XX搾到可以舊版3DS出bug,子彈會無左D hit

實機畫面

2G新手校服得一件
轟龍裝

收貨啦

今代要刷珠定刷護石

係咪都係冇op?

switch係咁上下

芒亨係任天堂係文字game嚟嫁，你地識咩

護石

實機畫面 (好似係) 接受唔到就等PC版啦

上網買日版有無中文字幕

無咗地雷既話就趣味性減半了

有,但我會建議你轉港區買,平成舊水

儲力段數?

好似大劍第三段同儲過龍咁

好靚夠晒啦

最新流出mhrise實機畫面

比我就唔撚忍 等PC版算 罷買

OK, thanks

以前試玩冇玩過蟲棍, 想知試玩條蟲咁慢有冇效率D嘅方法吸燈

往時紅跳跳/藍跳跳啲棍都係步槍外型

如果fd既話又想笑佢戇鳩係幾好既 試過條龍返去瞓覺條戇鳩無啦啦撳錯掣行行下放左個爆g係地下

日版有繁中，但係日區eshop賣8000yen 貴過港區eshop

唔知香港會幾號偷跑日版

咁而家係咪直情冇左集會下位
咁未打到上位係咪冇得連機

正式版有速蟲,快到fin funnel咁

有集會下位

老實講，個個都係神人咪打到同返工一樣囉，所以我個人幾鐘意同新手地雷打，好辛苦先贏一場先有快感

爬咗文
要5分鐘先可以連線打

有集會下位
一樣可以連機玩集會下位

只係你一日唔打村
一世都只可以連機打集會下位

砂原Bgm

行到最近個頭先射蟲紅燈輕鬆get

唔好意思想搭單問句，如果個online plan 係日，係咪轉番港買game 再轉番日打online 都得？

咩game黎？

轉左港服都可以online

網上買行版仲係唔係狗源？
有預感實有好撚多人貪早嗰幾日就買實體行版

通常應該係水快過行

DL版老任獨食

咁都好啲

2G新手校服唔係金獅裝咩
加角王劍

10bit都冇
pc出再玩過

咩設定，我最怕要打d白癡採集討伐任，特別係100件特選磨同50隻蚊果d, 仲有搬龍蛋，做到火都黎

想玩輔助流
麻片+廣域 帶好多陷阱
現在仲有無？

買數位？

我都想玩笛流sup
不過前期應該唔多廣域裝

可以，應該

買左

明明好多新系統 有晒教學關都唔入去行個轉
大把人以為自己老手打開MH 一黎就上場鳩斬當打左

聽講今集笛好屈機？
但單人開荒應該唔太適合

唔洗
村既KEY QUEST 唔包採集
都係D大路怪

諗住請哂假做全職獵人

搞撚錯冇搬蛋任

有

但唔係KEY

我想問下今次冇中文版咩？

係 我個fd成日撞一下就落嚟
淨係用晒MHW嗰套黎打
翔蟲受身 蟲技 操龍都唔點用

自己上Eshop睇下啦，日版、港版都有中文呀...

笛已變主力

Dl算啦，load快啲

有 美版偷跑姐
得日 港版先有中文

其實分別不大

唔該ching

有得玩 已經贏咗

仲有2日半

有返D搞怪武器好感動

第三張

我鍾意既MH返黎了

相比MHW變色武器
今集有誠意好多

mhw覺得好易玩 呢隻係咪都係咁

錦鯉有咩高見

MH既難度通常都係自我挑戰

今集個護石系統係world果隻定礦工果隻

其實黃店仲入狗源貨真係係on9

珠>整
護石>抽(唔知係咪礦工)
花結>村任解鎖

玩mh玩到要做sup真是可憐

希望有得做番礦工

咁黃店應該入咩貨?香港得狗源一間代理咋

暫時見到有既係MHW既マカ錬金 整出黎
唔知之後仲有冇其他方法

做咩咁自虐

日森囉，唔係做咩屌人買狗源行貨

黃店入日森??
貴咁多咪比人話炒價

如果啲黃店聽你咁講乞食都得

碎龍rip

日森入得幾多先,十隻?定廿隻?跟住發售日後幾日先賣?
有D野講就易,做就難,黃店有門路入到水貨梗係好,為生存無可避免都要入狗源貨

我想要返粟米炮, 黑色銀色鑊

你地每人買十隻咪唔入狗源囉,你養我呀柒頭

買數值版咪得
間間都話25號晚有貨
好似唔柒想賺你咁

真係玩日森入貨,我諗賣十算都未必夠交租

其實補住自己友唔死係好有滿足感
助太刀400幾次好爽

尋晚預載左

其實應該冇咩鋪會入日水
本身定價已經貴,
就算唔收你運費人手,都要6-700一隻
係有行貨4舊水既情況下
好冒険

有rng護石先會有配裝衝動
World咁個個都好似校服無咁襟玩

做黃店最辛苦就係
成日比連登仔指指點點

黃店淨係可以用Gap, mewe, telegram宣傳
唔可以用fb ig whatsapp
淨入日森 淨做香港人生意

無解嘅
咪就係因為仲有班人會買狗源貨囉
黃店都要賺錢交租交費
唔通唔賺留俾藍店賺？

佢有人響日本識日本D批發咪做到日本水貨囉,但有幾多真係有咁既門路

哇屌 早左幾日

我都係會買下載版 唔撚益狗源

新手點會打金獅

我屠龍，你食藥，幾有前途呀

數字版早過街貨咩

開餐廳比人屌用支那食材
賣野比人屌MIC
賣game比人屌入狗源貨

唔會,但你實體都要25號晚,唔差個幾個鐘啦

佢弱智, 唔駛理佢

乜田居然有玩PAD gold,有咩感想?

醉曖山本

大熱game點會唔炒

食過PADX既屎,我玩返手機算

冇預訂係咪等食炒價
定應該今日去落訂？

如果無偷跑 完全唔需要食炒啦

認真，咩game想玩

咪係，新手一定係祖龍

屌唔好再訂game啦............

洗鬼咩 有digital 炒極都唔過468
仲要狗源

你幾時有落訂唔會起你釘既錯覺

咩game ，想玩，認真問

請問
上港服買電子版係平D
但nintendo account咁樣飛黎飛去
會唔會影響到個nintendo online？

有驚玩講野特別串

咁遲
最怕今日去落訂
都係訂炒價
OR 訂完正日都冇貨比你

新手一定係用阿武祖龍弩

無影響

同人圖

咁DLC 要轉返美e shop 定冇所謂
Save 又點分法

阿武祖龍弩<<依把野正 好懷念

on9仔2021年仲訂game

lm

Thanks

想問 隨行貓有咩用

自己youtube睇下咁難咩

fan art黎

輔助系

save有分區
你美版既話
下次出G位就要買番美版

唔洗個個神人 至少知道幾時要做咩 例如煌黑開技要食肉乾 轉左龍屬要爆角呢啲

mhw黑龍每下攻擊都要補隊友血

冇得騎已經輸左一半咁

DLC要轉返美區
Save多數同日版港版分開

睇左當玩左, 輕鬆🚬

都唔知你啲on9玩game定玩畫質

正常個5個大MAP既關 ,一定係狗...唔係行到痴線

但唔排除有D關好似黑龍呢D唔洗點走
咁就猫

最嘔心係啲寄生獸俾人帶完過晒任之後話隻game好易玩

有個W入坑(之前唔知有無玩過啦下)既朋友
問佢買唔買SWITCH玩MHR
佢話畫質咁差不了
心諗MH成個系列除左W之外仲有邊次畫質係有同時代水準

緊係易
有你班友幫手
訓住贏

我都係W入坑
但忍唔住買機玩
除左MH, 仲有其他野玩架MA

其實單挑一角唔算難
但係四本之角單挑真係難到仆街，由其當時所有武器性能都未有咁高，又未有得捉，如果無人帶真係有排磨

如果真係聽日都無就可以安心買數位版

你都識話佢係W入坑 唔想體驗翻downgrade畫面好正常姐
由儉入奢易 由奢入儉難

得罪講句呢代鬥技場二選一都揀狗啦
狗上磨刀食藥食肉點睇都屌打隻貓

講起就嬲嬲地 怨虎一開果2日係咁單挑
之後我俾隻怨婦強姦緊果陣, 隻貓成日出句類似"像這樣悠閒地採集真舒服喵~"咁既野
我每次見到都嬲到想斬撚左佢食貓肉

以前xx前期我都用麻片加騎乘做輔助

真正嘅勁人係唔洗自己落手做同埋識人好過識打

係 無solo過貝/極貝/黑龍話world易個堆我一律當9upper

又有一堆人想刷優越感
笑死

由佢地啦 唔玩咪唔玩
我就著重遊戲性多過畫面 (當然畫面都唔可以太差)

咁訓多兩日買digital 算

其實未用過猫

可能佢有優勝既地方....既....

MH3GHD
個陣PS4同X1未出,仲算係附合PS3既時代

有野就講啦
成個太監咁

3G畫面靚過XX

優越撚

雙刀

真

MORE MORE

有冇人想買限定版機? 雖然好靚但由貴好多..

機連game連都 2250 + 450 = 2700?
部特別版要3400上下..

笛子～我找不到笛子～

又要按公式打又要效率化，又包容唔到唔睇wiki或者唔夠經驗果種唔識打, 咁好悶姐

著重遊戲性多過畫面 (當然畫面都唔可以太差)
好多人都係咁 但太差把尺個個唔同
老屎忽玩開 當然覺得mhr已經算係咁 對比之前咁多代都好好
新玩家齋玩w 就大d可能接受唔到點解而家出隻新作點解比我而家玩緊個款反而downgrade左

R痕一流

機正價係2340＋468＝2808

如果PC入W坑覺得downgrade左好多呀,FPS低左呀個D我認同既
但PS4入W坑既我就真係

上個Po有師兄share呢條野係咪可以驚聲chat聲一齊出？有冇名堂？

一邊插switch另一邊插電話？咁即係一邊audio in另一邊要有埋mic唔係應該要用3環咩？

除非好鍾意個外觀否則啲錢留嚟買controller好過

我要粟米炮呀

其實我覺得Mhw D光影 texture 怪怪地
Mhr 反而望落順眼D
係我電視 定 我對眼問題

就算ps比畫面都好過mhr啦

好靚
如果爭三舊都比
但爭成700

你班友向到講呢d咪中左佢計囉
sd d fans art 8 bit圖比佢 叫佢玩就玩唔玩就等PC罷啦 哂氣咩
仲有幾日就出仲問埋呢d問題 司馬昭之心 路人皆知啦

個controller 又係好靚

其實無所謂啦 一出呢d垃圾討論就會停曬
會變曬全部討論game內容 唔買個d咪翻去打飛機lo

你去鴨寮街又好, 影音鋪又好, 腦場又好
問下有冇 " 兩公一乸三點五線 "
呢D影音器材黎, 唔係咩高科技, 十零廿蚊有條

一邊插switch, 一邊插電話
你條耳機線內置mic既話就咁隊落去就得
唔駛另外再分多個窿

好

岩，所以買dl

妃蜘蛛上位限定

MH除左係回憶之作，最緊要嘅就係同啲friend一齊劈龍，嗰陣psp年代起晒格都一樣玩得好開心,所以只可以話講成日講畫質嗰班on9唔係fans

唔識打我唔介意
人人都有新手期
但係MHW打街場成撚日都見到D著住套黑龍裝冥赤裝既人
之後打番黑龍冥赤煌黑呢D都唔撚識打既就要仆街含家產
你打左成套裝我係覺得你要識打呢條龍
哪怕你用左49分59秒先過到條龍都好
因為唔係好彩過到一次半次就整到成套裝加把武番黎

agger

正呀糰子

覺唔覺switch咁既廢機出mon hunt好可惜

好過，但未去到極大差異

你個名

我諗住買返八方旅人玩 玩過電話版幾鐘意 雖然棄左

屌你死返出去喇

係都你躝

可惜咁你咪唔好玩lor

lor你老母, 躝啦

你咪撚比人見到你玩呀 咁可惜

已封鎖會員

其實當年由鄹sony (psp) 系轉去任系(3ds) 出都屌過一排

不過出完咁正既mhw 又有新入坑既屌返出係老任都唔意外

走啦柒頭

遲d 武肺記者會 會唔會有 芒亨群組

除左講依幾句仲識乜?

呢啲九成寄生獸

利申:
psp系全都有玩
無乜點玩老任個幾款
mhw,mh online都有玩

其實我唔係好理個畫面，我最怕就係佢個ser頂唔順

你除左識叫人走番出去仲識乜

我問返個Frd借返啲Mario黎玩
仲有Zelda同埋Fire Emblem, 成堆任記game

認同，玩街場先好玩

場場唔同人有不確定性先唔會悶

人哋雷自己咪努力帶多啲，人哋神自己就Hea下當休息

點解可以唔識震

咁我附和下你喇
好可惜呀, 跟住呢?
你咪又係打住飛機打玩

唔需要公式/打得好快 但條龍有咩特點都唔知咁好難幫佢喎 先唔計佢帶錯屬打 抑制到喇 開大技又唔識食肉乾 一下就三貓 打飛機咩 你估個個olay可以唔俾佢開大技丫

好撚毒呀對住條龍打飛機

你知自己毒就好喇

垃圾，今代冇貓得狗

話緊你仲唔醒水
睇到好撚尷尬

見咁多次連裝都整完都唔識打既就真係有d問題啦，但係我以前都見過唔少著祖龍裝打唔贏祖龍既人，都解唔通點解會咁

講你都唔明架啦

FYI

same psp2g開始玩 老任剩係玩過xx 但咁多代都無真係好比心機玩 都係亂打 過到就算
mhw先算係真正入坑 真係會每隻高難怪都要求自己solo到 再打得快打得好睇咁
入坑之後佢而家出係邊我都會跟

其實差別係好小喳喎.....
唔講一個係4K 一個係720p

引戰狗請離開‼️

巴打你.....
真係有點尷尬

你真係盲撚黎
上面講撚緊你咪又係打住飛機咁玩
放大啲比你隻盲撚小學雞睇

代代都係街場玩咁濟,習慣左比人雷

係咪可以慳返唔駛買pro 制

4人氣刃兜割lag唔lag

利申唔識玩
寄生班fd 玩

傻閪新會員成個小學雞咁學人捉字蚤

其實PRO制不嬲唔係必須品
你個人認為JOYCON好好用既話
完全冇必要買

之前lag係因為有bug
4人兜割變左16個兜割

我建議佢地唔好買pro掣
用joycon就足夠

即係兜割唔係好似1st demo咁屈？

我咁多年都無買過限定機,好想揮霍一次出部限定,但又唔太過到自己個關

小學雞唔撚睇清楚話人捉鳩自己字蚤

舒服好多，長打值得買
Joy con遲早出現drifting

老實講，佢唔三貓就無事啦，避招總有佢辦法既，帶錯屬係問題，不過可以包容下既，可以係唔小心都可以係唔識佢咩屬，好似我咁，都依加都分唔清雄火龍怕咩屬，都係4屬子彈除左火彈全部9射，連wiki 都懶得睇，咪又係打咗n咁多隻

Demo2嗰陣三個雙刀亂舞已經lag

返嚟了

原來仲係識執人口水尾既小學雞

以前都同你一樣
MH一出就入炒價既限定機
買完返黎
而家都係封塵.
自此冇再做傻事

(除非本身冇機,自己又好中意)

煌黑唔識食肉乾就死硬嫁啦點撚樣避丫

想就買啦，利申為咗芒亨買限定機+pro制

兩個負皮
睇黎要再練下

咩？上個post先有巴打話有震

你依啲咪正常玩家
有班索尼獵人借畫質為理由成日周圍攻擊人
到pc撚出手又話人地冇獨佔

被Capcom背叛既玩家

美版+原裝PRO係有震

(頭盔MODE : 可能日版+老番PRO先唔識)

demo2兜割傷害已經較低左啦
之前打泡狐頭係每hit50定60 demo2得翻3 40

無打w，唔知有冇改招啦，我認識既煌黑係招招都可以避

所以pc出再玩過

美版mon hunt有冇中文？

係咪好撚谷, 谷撚到俾負皮

不了

已封鎖會員 逆流

NO

W有招係全地圖攻擊 你上網睇睇片先 嗰招無得cut

4k轉玩1080

其實講真, 你係鍾意玩就會玩架啦
我以前都會諗咩任系、索系
但真係小朋友先做選擇
出到黎有工返, 兩部機買哂, 有幾難

w煌黑黑龍招係大改 而且改得好好
尤其黑龍 個爽快度好似打勁超特鏖魔青電個d 又難又好玩
又做到禁忌ge氣勢出黎

講真，要買一早會買，會因為個班友三言兩語而唔買咩屌畫質呢家野好主觀，上youtube 大把gameplay, 我又唔係覺得好差更何況我玩得開心咪得

2021啦 仲任系索系
一部主機一個派系咩

一開始都有食之後肉乾/煙都冇用過

已經有機
不過個部老婆玩多

本身有冇機？

窮撚淨係買得起一部

我用斬斧都係唔帶肉乾

一張3090就收佢地皮

篠田巴成日扮抽水抽到自己人都中伏

switch插dock
買條兩公3.5
一邊插落部switch到
另一邊插落電腦後面
係咪可以電腦出埋switch聲
我個mon無3.5output

我識嘅某幾位mh fd係乜驚都唔玩 mh出去邊佢就買邊部機
ps4/switch都係出mhw/mhr佢先買
真係鍾意玩嘅點會嘈佢出去咩platform何況mhr畫質根本唔差

PC就話有4k姐，PS4 同 PS4 pro撚有4k咩Ps4都係鎖30fps, Pro好d有40幾

你有usb 喇叭就得

我都係咁，MH係邊出就買咩機

又話番工可以打機

畫質廚過返隔離post啦
咪阻住晒

無用喇叭

所以cp一出手 索粉就收皮

你地冇game點一齊打

原來你係乜田

超特鏖魔已經好惡啦喎。。。
煌黑仲要全地圖攻擊，我認識既佢只係追尾龍車同冰雨有d睇頭，仲有佢條尾好易斷

佢改左名好耐

用藍芽出聲

唔同地區版本可唔可以雙打？

係囉 要玩就買 咩主機有咩所謂 玩機定玩game
利申：PS4 switch switch lite 用家

W隻隻王都改到全地圖攻擊
其實有少少悶，不過震撼力幾足

好亂咁其實原裝pro有無震

睇睇片啦

電腦底板有3.5插喇掛

足到ps4都收皮

重拾pad同白貓未

btw 有冇人買左豪華版

最好就唔好
我舊SWITCH插DOCK後3.5MM會有電壓問題
再插電腦/HEADSET會爆音/有吱吱聲

玩咁多年芒亨未試過死set

成日望住自己手揸住三部機
但入面啲玩家日日互屌
我就快心理唔平衡

利申：我係冇Xbox 對唔字
但我唔會鬧Xbox

冇因為本身冇咩特別想玩既驚，睇到會出芒亨喺switch一直都忍手忍到有消息話出限定機，就周圍搵鋪頭訂
係玩demo 嗰陣慘d,要借人哋部機黎玩

棄左好耐白貓冇玩過
棄左手機驚之後玩家用機多

懶得睇，rise撞到先再諗下點打

我都係w入手 ps4 pc都有買
初初都唔想玩720p mh
但玩完demo都接受到
講真我所有機都有根本唔care佢出係邊
唔止mh 所有game都係
有得玩就得 一直唔明啲人要分派系做乜
再講你唔想砌pc 一部ps4一部switch都唔係好貴姐
打機要鬥黎鬥去都幾煩

歷代最型大技一定係冥赤龍

良值制買唔買得過？

依個真
我部ps4 lag到pk
但又唔想pc再打過

我係任記post就屌索索 係索post就屌任狗
食晒兩家茶飯

youtube睇到個紅龍mod都幾震撼

咁就唔好下下衝出黎啦

傻鳩先買 認真

嘈乜嘢呀
我都係W先叫正式入坑
之前幾代有買 但好多連主線都未爆就棄咗
W一開頭 我玩太刀都仲係氣刃1234咁鳩斬
係之後先慢慢研究點玩
過程中發現芒亨真正好玩嘅地方
玩厭W之後甚至買返XX嚟玩
我就本身已經多平台嘅
PS4 PC 3DS Switch都有
係冇Xbox姐 不過如果你話芒亨之後會出喺xbox嘅話
我諗我都會出埋
我MHW都買哂PS4同PC喇
根本係鍾意打機嘅 自然會準備哂咁多個平台嚟玩
成日都喺到平台大戰都唔知做乜鳩
呢個現象已經唔單止芒亨 成個遊戲台都係咁

掣一定pro掣 唔好貪平

無

依位巴打係已經買左玩緊，所以一定有震

畫質獵人
起格獵人
平台獵人
冇4K唔識屠龍
起格打到眼盲

自己backup定第時慢慢玩

正常人 番下工少少地搵兩皮都買到兩部主機啦
而家又唔係PS1 SATURN 年代都唔知鬥乜鳩

雖然我咁講有少少唔公平
但分派別堆9成係索廚嚟
任派同pc好多都係多修

過兩日升joy你就有錢

玩mon hunt 用Joy con 好難
唔用pro 既不如買個8 bit duo 用ps4掣或Xbox 掣

唔係冒險 係泄住做 黃店打個和都唔俾 唔可以賺錢

爬咗文 話最憎玩拔刀
好似話會引走隻怪

孤鳩寒心態
個個貪心到想買部PS 就MARIO都玩到

手制黎講只係建議買PRO制
如果有閒錢部機又成日拎出街玩 都可以考慮下HORI個有柄版JC
其他, 諗都唔駛諗

有pc，xbox有咩用

頭先問過,鋪話都答唔到幾錢,3400左右啦,咁咼

冥赤龍招大睇落最震撼 但真係最悶 因為出太多次 本身條龍又唔難
煌黑識打之後都係出一次 所以無乜所謂 仲會送時間比你打佢
黑龍出4-5次但因為本身隻野真係難 出大當比時間抖下/磨刀恢復下狀態

其實真係有，你睇下Android 同 Apple 都一樣有大把死忠

好多人係為左個brand 嗌哂交，要覺得自己眼光獨到

放心
mont hunt 如果獨家xbox, 日本仔暴動都似

黑龍係world係改得幾好

Android 同 Apple 都話大部分人得一部電話
switch同ps明明可以買齊

買隻Pro 下年玩splatoon 3 到時玩 BOTW2 都岩用啦
買乜鬼野 良值 Hori

好撚好玩
如果唔係出rise 我應該會繼續打佢

依家因為冇咩獨佔 所以暫時都冇買

點解番梘泡可以整團子

你係咪想迫死班窮撚

希望mon hunt 版有現貨

出面個引戰post冇人嘈

反而呢到有

如果3400係包埋限定pro手製,咁個世界係幾咁美好

可惜

呢到熱鬧啲

就到出game日想搞亂個post

自己用得開心咪得 點解要踩低人地
不過啲人識諗嘅就唔會開呢類戇鳩post

唔係 個體型應該嵐龍咁?

出左邊個得閒理d垃圾留言

蟲棍有返下刺

嫌個場唔夠旺

諗起以前MHW一把武器一個po

笛個po永遠都見唔到
建議rise光復笛po

見到有返速龍大劍
回憶呀

窮到要攬住部PS4取暖

貝先ON9
出大唔俾磨刀補藥 晒我時間

一樣還一樣啦，我講跟同地雷合作打怪，唔係講跟w條龍要點打嘛，正如之前都有d回復話打煌黑唔使食肉乾，即係其實係有食肉乾外既其他方法避啦，咁已經足夠證明咗我講既野，咁就唔使劇透條龍點打啦。

而且，我都唔係下下衝出黎，而係我睇唔順眼樓上d人話 d比較新手或者無經驗既人做寄生蟲，成日話佢地唔知做咩咁。老實講，xx街場都好多著祖龍裝但係打祖龍打得唔好既人存在，咁又點姐，佢地可能打好多場先成功到10次8次做裝，所以我都會尊重佢地

想問有冇人玩mhr果陣有用緊hori既pro制
見動森版幾正想入手

ps5出左，都繼續深潛
pc又然

無震,不了

試過，手感差好多

唔好玩鎚

上一頁先講完

玩demo覺得joycon好撚難控制
D位又窄又難㩒

但一轉咗pro個feel唔同哂

hori pro 掣垃圾黎 得個平字

以為你地講2g 個個兩一角緊急任

玩JJ ok?

一係pro制 一係hori插joycon位果個出街用
其實都冇其他野揀
pc就elite series 2

真好得意啲

有無巴打會買/已經買咗美版玩緊?

呢個下次要頂置

開po條友

出街拆joycon帶出去
再帶個pro掣

買switch pro制啦
又唔係貴
我都開心使用中
想長玩$4xx一定值

但係如果太多保命技
唔係全攻型
又會被人cap圖公審

Mhwi:
防7 加護5 火水雷冰龍耐 防暈 耳栓滿

想問正式版有冇震動功能

老奉㗎？ demo咋大佬
同埋唔同人有唔同玩法㗎啦
打online遇咗會有唔同人
又唔係伏到3貓影響你體驗咪由佢
咁覺得人哋拖慢你咪去玩單人囉

到底大鎚唔識震係咩黎

Mario 比細蚊仔玩

睇落好好玩

#953
上post

Hori呢隻有冇震？

開PO位巴打試左有

我用pro制但都係無震嘅

係咪demo無依個功能

屌見到了

無,Hori堆switch制好似全部都唔識震

demo無,正式有

咁想問太刀一閃果下有無震

乜田又撚

你有份開

得閒都會入去打下佢 不過第二階開始轉音樂我麻麻地

係度講好啦,出到去比人咬都似

你叫我開

Xx打超特個陣一街都係咁既裝

一鍵留名

留名

我要粟米呀

想問下rise 個語言係跟機？跟帶？可以自由轉？

好掛住翠水龍條仆街

跟帶&自由轉

又係時候搵下有無偷跑

心領了好行唔送
呢代再俾佢異次元鐵山靠仲得了

貝有龍騎跳呢樣野所以好玩

居合佢

Demo 唔係用黎試新野學新操作？
見住佢地鳩斬之後搶左條龍黎操
之後坐係上面比條龍撚返轉頭

唔會有

仆街

大金大劍斬唔到肚

最撚憎呢條鯪魚

岩岩行左個圈 未有

你都識講學野啦 比條龍撚好正常
分分鐘大把新手前幾集都未玩過
你唔係expect 呢班人有幾勁下化？

係你呢啲老屎忽 玩個demo居然人學識晒操作先入嚟 你追緊時間？定速刷

都係果句 咁介意就死返去玩單人

仲有擺尾嗰時個腳踭hi 中你

留返俾你

我就係要呢D

SSP唔會有，去sony藍店可能仲有

3G落海斬佢

打demo變老手

打飛機都可以變性愛高手

今次做曬村任先咁咪幾好

我要肉棒鎚

唔洗做晒
但新怪基本殺一隻就走唔甩

咁唔用PRO 用返跟機嗰兩個震唔震

Pro有震點會joycon無震呀

好懷念

想知雙劍立回點打

回性轉腳

大金佢條尾都fing唔到你打和

長槍一個小跳步就避到
利申做唔到

翠水龍真係一條大仆街嚟㗎

2G個陣仲後生反應快避到
依家放工回性+3都避唔到

同班fd開左family plan，無啦啦送splatoon序號，有冇巴打岩用，自便

最想知有冇溪流

後生可以無回避迅喵咆哮,依家唔得了

依條撚樣新手果陣唔帶音爆要等佢彈上水

掉入隔離SWITCH POST好D

未知迅喵避唔避到，怨虎已經避到幾次

有冇PS玩家同我一齊抵制MHR?

冇玩Rise,但印像中係有光效顯示儲到邊段⋯⋯⋯Rise冇？

MHGU果陣就乜版都無所謂 包哂所有語言
一去到MHR就凈係得日/港版先有中文
真係唔明點解會咁
Ps4同switch 既驚都係咁

有 我 死都唔買 一齊唔買ok?

有

MHXX:

有！支持你！！
買左爛春袋兼花柳上腦

好掛住海戰

如果用而家技術整一定好靚，可惜主流意見唔buy

應該係保障返行貨

地雷就唔會識點樣可以唔食肉乾啦 佢地連條龍做緊咩都唔知 就好似你咁

轉ps4手制係咪買8bitdo多？

想問下呢個係咪伏黎？
我份工ok hea, 想帶翻工玩

玩唔到大鎚

手感唔伏
但冇震同冇無線
睇你需要

屌

都咁大舊不如帶個掣

唔算係伏
但左右插完會好長好重
同埋D ABXY ZLZR都有D硬
自己就覺得一般

你又好似有道理

水龍正啊 可以釣佢上黎

等緊一齊約戰

呢個HORI有柄JC
佢本身無震無掃瞄無陀螺儀仲一定要連住部機用(佢個制好似無獨立電)
但我買左對玩左陣 點都好過拎原裝JC玩
雖然唔算好但同類型無一個好過佢了
不過好多顏色 可以揀下

如果份工HEA到可以立起部機係台就PRO制贏硬
但一定要拎住玩就呢個算係咁
自己唔突出但同類型無對手

直接帶個dock會唔會方便D

認真問正式版有無震 點解兩種答案既，偷跑左英文版既巴打

咩工HEA到可以插DOCK玩

> 唔直接將公司MON 條HDMI 插去個DOCK 打MH 已經好佛心

點解返工都可以打到機
我最多淨係可以食飯嗰陣玩

放枱面用pro制打就好睇你張枱幾高 同埋距離幾遠打
如果當年咁放嚮m記張枱咁樣打應該好撚辛苦, 我會用hori呢隻拿住打

美版用原裝PRO制 = 有震

其他版其他制答你唔到

joycon插褲袋座枱mode玩
人地以為我睇緊片

如果真係經濟壓力大到買唔到兩邊
都冇得怨 怨自己搵得唔夠
學生兩個星期pt都買到啦
機都出左三年 要買點都買到
但如果係分門派而唔買機
搞到自己冇機打真係冇乜意思

我自己早兩星期買咗美森呢個，hori 冇嘅佢有齊，大小小比原廠jc好揸手又可以無線分開用，但係成日賣斷市
用左嚟玩curse of the deas gods ，手感一流

直接帶dock駁mon打

點解可以咁多人比乜田撚

好多人moon post

約定你地3月26返去打聚魔

第一幅圖
屌，金獅黎既
睇真d真係金獅

成年人應該玩pokemon

等2手

屌2手閪

買隻xx咪算囉
100有隻

係咪已經有中文版？定係fake

你開post撚人 又比人撚返

好撚好笑

有啦

笑撚咗

係鍾意mon hunt根本乜機都有
下載版唔知佔幾多位呢，一陣買

仆街中伏

完全封鎖左
邊條on9仔黎

7GB
我尋日換左張256GB卡

128乜都夠

果陣細個玩MH, 打大怪鳥都係勉強過到, 打火龍初見, 淆到仆街, 唔敢同佢隻抽, 等佢返巢訓覺用大爆炸佢幾次先過到

我用ps5制玩

淨係重JC 50g
無電池同摩打其實舊嘢係幾輕下

知唔知英文版可唔可以同日中連機?
唔知佢係咪獨立ser好似GU同XX咁..
因為英文無繁中但可以早玩有d心郁郁

想問下RISE一般版幾多錢港紙？

一陣出大埔買返張先

官網有寫

其實本身隻驚就係全球3/26同步出
你覺得佢會唔會同你分SERVER

同埋你有埋DEMO既話
就會見到街場你可以搵同自己同語言/全球語言既場
都可以肯定係共通

我都係大埔買
利申:住大埔

有冇SD卡推介？

已封鎖會員
有村架純bb豬

巴打有冇喺大埔買Mon經驗?
印象中得一間黃店
想買隻俾mac mini用

琴日download左Demo版 語言唔見有中文
想問 係咪要香港eshop download先有中文?
btw 用手提mode玩 比我想象中起格

你部機咩語言就出乜野文

主要問題其實都唔係重量

係D制唔算好感之外
左右插完拉長左個MON既距離
我覺得少少有D影響....

hk/jp eshop
買都去返呢2個eshop買

有得揀 第一次入驚咪有得揀語詳

黃既電腦鋪好似得大廣一間,一係幫襯誠哥

新手求買港版數位版教學
本身轉左日本區 想買港區數位 係咪轉左番香港買完再轉過去日本
定直接買日區數位好d 日區好似貴好多

開多個港區account download

直接開港 同 中兩個ac
用港買、用日玩
用港買，用港玩
用日買，用日玩
用日買、用港玩
自己決定

但我開多個account買連唔連到日區個上網account

響部機個eshop熄左自動續期,再去下面個網登入改地區

如果無咩特別原因要留響日區可以唔轉返去住,無影響既

用到

係咪姐係我用港account 買完 dl埋再用番上網果個account入game都冇問題

日版同港版應該通
我香港eshop買game
日本eshop都會顯示我買左

不過帶返頭盔未confirm

係，上面師兄有講

打錯 係港同日

屌你老母咩！喺公司做撳左出黎

唔該哂 番去買先

咩事
好撚驚

Gay porn，block柒佢

勁撚到

屌 block咗

岩龍gg

咩黎, 完全封鎖左

笛弱左咁耐要威返次

你個連登都幾撚乾淨

連登咁撚多on9, 唔過濾下點上

唔知點解諗起心靈爆破

快極咪又係86

Ro 定daiblo

以前mh同人四格，搵唔番

預購啦，打遲一兩日會死咩26號星期五都岩岩好

邊間預購信得過
利申：新手

想買港版就緊係轉區啦
用網頁就轉到區好地地點解要拆開兩個Acc

佢講緊數位預購

Nintendo online

做乜9芒亨po都有gay圖

唔怪得完全封鎖左我專封D死GAY閪

試玩已經覺得勁撚到嘔

好似唔錯咁喎, 買左幾錢?

四舊

貫一速?

想問面連駛唔駛NSO?

信和現貨329, 仲有好多款揀

貫佢老味

想問下join online plan係入港服定日服好d?

雖然mic但係支那淘寶都搵唔到，信和冇可能有

個價都好似幾吸引

同返任天堂買下載版
最信得過

Blocked 屌你老母
好玩唔玩玩gay圖

Sor

其實你都係網上買

咁市面有得賣...其實都唔係冇可能既...

屌等我仲訂左
下世小心

真係得World怪係繼續貼皮

World 迅龍武器都好用

呢度除左馬+0同X田 仲有邊個要block

成日要勁多 迅龍的姣閪毛
有排打

多謝衝出黎俾我完全封鎖

爆爪爆頭好易出多幾粒

都算易打啦帶多幾個陷阱，血又唔厚

四支笛有冇機

啱啱先訂，訂完覺得間野好鬼下，但遲咁多訂，鬼都無辦法.

平身預唔馳訂都有大貨，但最近覺得隻game幾大noise,訂左安心d

咁又太離譜

俾番幾份薄面公司都要既

唉屌
屌左16個post叫人唔好訂game
都仲有你呢啲人

真係睇唔開

放心訂咗都會無貨
然後個個walk in買曬你仲等緊

訂左安心D

每個POST每幾頁就講一次唔好訂驚 都仲係有你呢D人

訂完又識上黎俾人笑 俾錢之前有無諗過上黎望一望先

訂左安心D 一定會遲過人玩仲可能要硬食炒價 唔駛1516等偷跑

始終會有舖入（例如信和hotline）
不過一水後就冇

我就打算日本acc 電子版
因為我得個日本acc

轉香港acc咪得,平成舊水呀

25-26號全世界玩緊個陣

就上黎吊...早知唔能訂
仲未有得拎

係有digital呢樣前提下仲洗乜買安心

是是旦旦又一世
希望你過完個星期日有得原價拎啦

以前一輕三重你試下拎走隻輕睇下仲刷唔刷到怪？

去舖訂又要提心吊膽
點解唔訂digital版？

我黑心d
希望4月都未有得玩

見到即封

安心D

刷碎果時隻輕就係你老豆 試下唔小心阻住隻輕SUP
隻輕唔屌你剩低果2隻重都屌到你屎忽開花

唔屌的, 直接走場

點解digital都要訂
唔係等到聽日都無日水偷跑直接25號先買然後等11點開黎玩先岩咩

輕連得好仲走咩場 肯定踢左隻搞事既先

利申好中意用輕去野團刷碎 尊享人上人感覺

訂埋部主機就話啫
買game就直接eshop豪華版啦

P.s. 普通版實體game可唔可以eshop 買返豪華版特典

驚正日死SERVER DL唔到
訂定安心D

驚就咪鬼去訂，要訂就唔好驚
仲有去黃金果d真係祝佢好運
明明都已經有官網比人訂

你而家買, 就有PRE DOWNLOAD架啦
當日我買大亂鬥都係早一兩日就DOWNLOAD咗...

一瀨:你老母迫走我個拍檔仲想我幫你D貼皮武抆屎?食屎就有你份

我就係拎輕弩個位
求其開間房都成堆人狗衝入黎
邊個搞事就即散場搵過間
臨走仲要補多句お疲れ様でした

好似話得，所以我都想買普通算

MHP同MHW玩家表示.... 用唔慣隻翔子...
好似隻新game咁

我仲掃埋個QR code先去訂game
夠哂安心

隻Game唔係大作，訂嚟無意思
隻Game係大作，有貨第一日全數炒價賣俾walk in，N水齊貨先派俾訂咗嘅人
廿幾年前已經係咁仆街㗎啦

發覺你條撚樣係咁留埋d膠野
引人屌你
係咪現實生活冇人理你

掃完安心出殯打埋科興先去買,夠晒安心

安心出獵

慘, 留埋D on9野都有人爭住應

ESHOP 唔會有獨立DELUXE 既特典買
要去日本指定SHOP買DL CODE

adapter用8bitdo

安心等有貨

學下人交岩學費先啦傻閪

有呀,響deluxe版下面有得獨立買,不過無得pre-download,26號先開

我見日版寫
この商品は単品での販売はしておりません。この商品が含まれるセット商品をご確認ください

除左第一代集集都玩太刀,出咩都無咩所謂

官網就話得呢D地方先有DL CARD 買

我由o個陣PSP開始就用鎚.... 追頭快感好爽

唔係人人都得閒睇實晒最新情報，邊度有冇偷跑
訂左咪安安樂樂等夠鐘開ser玩

再上黎覆埋安心魚巴打d廢話post 最安心

係wor,我理解錯

但今集D野大大隻,頭又高,難追左

好多時都係用鐵虫回轉

水龍：大隻？睇過！？邊度大

仲記得佢招鐵靠山.... 好大壓力

暫時新怪用鎚打既話
最撚煩係泥翁

之前開荒都係用鎚
隻野係咁暈好爽

想請教下，隻驚係咪買咩版都可以連到線？例如買港版都可以同日本人連機架可？

原來你係乜田，原來你係鳩田，原來你係廁田，原來你係耕田…

可以

thank you咁到時買digital

慘, 又要block鳥

咁咪斷唔到尾

開荒啫
後期刷乜玉就轉返劍啦

※「モンスターハンターライズ デラックスキット」は、別途ニンテンドーeショップで2021年3月26日より販売を予定しております。

ESHOP會有得賣,你講嘅DL CARD只係實物CODE一條...

想問下係咪26號前買都有預購既野送？

呢把野xx屈到

26號後買都有

真係講撚到口臭
仲要去好景

入集會所嘟埋安心出行
有毒無效加成

又黎GAY片

歐陽峰

新人打mh有咩要注意？

唔好用大劍

用多d洗面奶

每次出MH，最好玩一定係正式發售前個一星期

好多爾虞我詐嘅留言，不停中伏，直至真真正正咁買到隻game，成個過程仲精彩過5分鐘速刷怨虎龍

遠離連登

日版有冇偷跑?

唔該哂

no

臨近出game就百鬼夜行
牛鬼蛇神空群出沒

oh.. thanksss

Agree
特別因為怕開荒落後人地 始終隻驚爆機後先係開始

個袋腫撚晒

都冇咩好怕

鬼佬一早爆晒機

一向都係幾日前就自動 download 定

MH開放左PVP咩

可唔可以出d大錘片比細佬學下野

似係大肚婆

大陸fake news

多左蟲技用，唔洗下下平A兜下巴

啱啱down完了

唔明 姐係上位龍要下個月先有得打？

主力一定係虫技架啦

4月前係好多人要清假.
相26日真係會有好多人放假.

好奇一問,出面係米好多美板偷跑賣緊???

其實3字尾好吸引又可早玩.
最重要中日英可互相連線.

已經428

想問下隻game 可唔可以兩個人一齊玩（唔係講緊online)

可以

一個左joycon另一個右joycon

我都請咗假，必要時射波先得

笑左 偷跑班人話今集最高250血

已訂e shop
狗源收皮啦

唔得

協調驚

一個控制移動,一個控制攻擊,幾好玩

建議拎哂啲豬去人道毁滅

唔使偷跑都知啦應該...
一直都講緊

DLC怪物- 大野豬王強勢回歸！

大制牌子

破壞友誼既驚

幾時有講過?

所有合作驚都係為咗嘈啫

唔係鬼火鳥係獨立加50咩？
貓飯+技可以上200
咁咪250

想問啲唔多關事嘅問題
如果想用一個耳機聽晒switch+pc嘅聲+用到mic應該要點整?

我試過switch 3.5mm直接插電腦 但係有好大電流聲

樓上有講 2公1乸3.5mm線
但係淨係做到1in 1out 做唔到2邊都出聲

留名到時一定好多 龍都打到腳跛先話執好哂啲雀

我跟佢咁做 可以做到同一個喇叭出晒聲
電流聲佢下面有解決方法
咪問題唔知

有冇得用健身環玩

我都有睇呢個
不過我google search個共地隔離音源濾波器淨係搵到台灣有唔知香港叫咩名堂

我又問下其他問題
環出擷取卡(係咪咁叫)可以上電腦一邊 / 電視另一邊
我電視有聲
電腦打算OBS出
點先可以令OBS有聲但我電腦聽唔到? 唔想電腦聽到電視又聽到

快手打完隻野咪算囉
150血其實已經好夠用

較返OBS唔OUTPUT

一條兩頭3.5 mm線應該都已經搞掂喇
一邊插switch 一邊插電腦audio in
你話ps4要用mic就煩啲 電腦就簡單

唔明、正常兩邊都有聲

電腦mic咗OBS

想電腦出直播/DC SHARE俾人有聲 但自己可以聽唔到 因為電視機會出

呢個係一個方法 不過上YOUTUBE先得 但DC SHARE會齊齊無聲

好撚幽默

咁調返轉 mic咗部電視

今集邊有體力3呀清

出得250俾你 就一定會廚到你推滿佢 除非你係TA大佬

有DDD延遲 會有D怪

我開降噪就無晒D電流聲

試左
3.5mm線直插電腦 出到聲但係電流聲大過game聲

都未出, 我梗係用以前咁計左先
你劇透唔加密

但呢個idea有得諗

咁可能要買返個外置sound card

係dc share 用capture card出到畫面
但出聲要點做?

OBS?
OBS要加多個[擷取音訊輸入],再係混音器較返音訊輸出

試下先

正式版等我錄返條怨虎龍50分台比大家

成功左解決自己個問題 我諗巴打都需要
將OBS本身個程式較做一個你閒置既喇叭出, 之後自己熜左個喇叭聲就得
舉例, 我個MON有個垃圾內置喇叭 我將個OBS較做MON喇叭出 再熜左佢就乜都聽唔到

整到自己喇叭出到聲 但DC都係無

未試過 會唔會係要管理員權限開DC之類

我fd見到黃金任天堂專門店偷跑行貨
狗源咁大膽喺自家舖偷跑

mhw新入坑lm，想問下集會所任係固定多人血量定動態血量？

依人數調整

咁改有D用喔, 團戰可以鳩斬

係咪偷跑俾自己友炸

我fd問過
明顯三唔識七佢都賣

新手一問，咩係刷碎？點解用輕弩咁重要？

輕弩控定隻碎龍，其他3件做輸出
刷護石

50%不彈刀多謝

XX既刷護石關個Sub target係碎龍，所以冇人會真係入去掘礦，個個都係入去打死條碎龍就交任
而刷條碎龍最穩最快就係一把輕弩，三把重弩
輕弩負責眠麻暈陷捉，其餘三把重就由頭鳩射到尾就得

50%彈刀...

對我而言可能係100%

即係鼓勵班太刀俠出齊技鳩斬到完場
迫害其他玩家

單一人去打就可能會
連機團戰直接打死隻野算啦

即係又番去P2G年代
一街太刀撚

老外直播中

即係鼓勵人唔理肉質鳩斬啫

成粒鐘都無俾人封

咁好似堅硬部位本身都會扣左攻先

點解覺得會比為封

大佬仲以為你唔玩 今次分1、2、3、4人血

美版偷跑咁耐youtube 都仲未有final boss gameplay Twitch就唔清楚

BTW 條友新到唔新 睇都廢事

twitch依家好似冇捉得咁嚴

完全新手想問有冇攻略係介紹成個獵人世界系統
睇攻略多數係for有玩過嘅玩家，有少少唔係好明除咗打仲要點整裝備嗰啲

一般係去打鐵鋪整裝，佢寫晒要咩料

肯執都好，三貓完場都未執完

狗源有名你叫，自己炒驚炒機都有啦

係村都有人聲ge BGM
好撚正

有啲武器需要礦石要掘擴石

部份武器要打活動任務先有

有啲特別勁武器需要打特定嘅龍 例如爛輝龍,赤龍

近排先買左部機黎玩咋，打左幾日用大劍先贏到隻怨虎

幾日已經叫快 我都打左好多日

D龍好似仲易打down過MHW

要去玩多人又唔想比人打 耐衝變lv1都唔裝就抵死架啦

遠程咪唔駛搞咁多

無玩W唔識呢個技

唔撚係啊

佢整易吸新血嚟吸米啫 遲下有超特級數就得

可以聽成日
唔打龍了聽歌算

知唔知特別版switch仲有無得買

一日未出G都當佢成隻係新手教學

村任？
係的話易d正常喎
但有無p3時咁易先

貓姐轉會switch?

用輕弩起手了把鐮鼬輕弩好正

AEON任買

偷跑左

狗源正常成日扣起晒掟上去

無扣過攻

MHW有口水令你覺得無咁易down姐

應該係肉質傷害唔夠先彈刀？

試玩隻鐮都狂插水㗎啦

係，物理肉質唔夠

儲儲下力比太刀掃到跪低

4連居合

咁CUT法係咪第5下俾人打走左

爆炸果下搵唔岩時機，爆果下㩒定係深紫火果下㩒掣？

仆街 俾你發現咗

貪刀の五連げき！

你可以睇條龍/睇d爆粉
睇條龍就係壓落去嗰下撳
睇爆粉就係出紅紋嗰下撳

碌唔走jaga

位置好既咪可以後碌碌開第2掌再登

唔會, 本身果個位食斬食得少,
俾夠2倍都遠不及食斬食得多既位
eg. 硬既部位傷害為1, 2倍後都只係2
但如果食斬食得多既位, 一刀已經講係80+
所以我自己就覺得有D用, 野團團戰時鳩斬都係一個唔錯既選擇
但玩定番, 鎖弱點都係唔會配呢D招

第二掌拍死咗

正常係
但嗰下好想居第5下
之後個腦lag機

sorry 係出紅紋隔一陣 講錯
但見到紅紋就已經知道差唔多要居

我望佢第二次fing起個頭就想壓落去果陣撳
望煙眼都花

太刀點樣可以瘋狂收刀
我收親都碌地/變R2

畫面好靚啊其實，都唔明啲人有咩好嘈

其實邊有人嘈

d支那仔太刀無腦居啊呢樣個樣
心諗你唔鍾意咪死翻去玩2g lo

有嘈咩
話就話係4連居合
但其實就係4連貪刀
正常居完爆粉就要碌走

又唔係個個都居合到

Er 要一齊撳
一係就係你太遲撳
同埋要居合判定中咗先可以再派生特殊納刀

講撚到大居就一定會成功咁斷鳩估係AirPlay

注意：媒體評分只供參考不可盡信

講起隻泡泡好似都好易跌

小索索好嬲好嬲

左邊analog要放開

自從tlou2後就唔信依堆野
我鍾意隻game都係咁話

鍾意猩猩2?巴打真識食

要等幾耐DLC

自從晒巴朋之後都唔會信

我係鍾意芒亨呀，唔係tlou2

我醒買左PC版
但玩完發覺自已都唔係好醒

agger
不過唔係清一色滿分的話都可以信既

攬撚住過世囉狗源

替換技新片
終於睇到大錘GP技同共鬥蟲

大劍霸體儲力

無雙斬高攻到

鎚嘅水面打擊好撚型gpgpgp!

太刀，鬼滅之刃

呢d濕9野睇下都覺得on9

操蟲劍

氣刃無双係咪比XX個時慢

斬斧招跳插型到加埋新屬解
2招都加勁多覺醒槽睇黎唔會好似demo咁打十世都未啟動到
電鋸個卡肉感同特效
仲有空中超解既爽快
正撚到癲

咪又係咁 你係咪記錯左勇氣剛三
武士道成日都有打中第一下 第二下打唔中上唔到刃呢個情況

照咁睇見切好似好難駁無双升刃

呢句係邊到見到

圖呢

雙刀好好飛

又好似係

終於搞撚掂
太刀打撚左20次+都win唔到
長槍2次就pass

蟲棍隻蟲好勁

卡肉卡到癲都係扣得4X傷

想買呢個套套住玩, 好似好好渣手咁, 有冇CHING用緊佢?
手感如何?

唔係ta玩家唔介意啦，型就得

狗源貨不了，買豪華下載版都唔買實體版

但打點好亂，數字唔靚

空中超解堅型但係睇落強屬超解爆瓶又係細細舊直線咁

條友唔識玩 而家飛左上天肯定轉鬼人玩兵長斬啦見佢用得一兩次

唔係好明招虫技係咩運作，其實係做緊咩？

對上一次玩已經係2G
頭先down demo試，勁多新system玩唔明

玩下玩下就熟㗎啦

重點 1:10 蟲棍突進迴旋斬 (有GP嗰招)

個超解特效有啲weak
唔怕啦 空中超解淨係2野斧傷就300動作值
仲要食1隻蟲Only

有兩招 一招係換走而家個陀螺突進斬 變左斬一刀之後跳起再比你空中攻擊
第二招係比你可以持刀狀態下用蟲直接飛上天

了解， 當 xx空戰咁玩先

進攻立體晒，又多咗掣撳，需要時間適應。建議巴打去教學模式搵青熊獸練招。

如果同場4個人吹笛，d buff點計

都睇左下ign d評語
講完成度問題 劇情未完 呢個預左 之前話4月更新 所以無所謂
之後講百龍夜行 話個mode其實都悶 但要打霸主怪就一定要玩 唉屌擔心個樣野發生左
最後講除左新個隻封面怪無古龍

大錘仲有埋GP cls

除左新個隻封面怪無古龍即係。。。。？

古龍係4月

姐係要等更新

有更新都好，預左佢斬件上

我突然記得好似4G年代有晚同你打到好夜，洗發掘打炎王，我用凱龍重弩貫，但唔記得你拎咩

成條片都係蟲棍

要有瓶超解嗰兩嘢先加埋先300無瓶加埋200不過1蟲cd13秒左右有破綻就砍佢一獲都痛死佢

一定係弓

唔想你班仆街玩一個禮拜就封頂等G位

見啲偷跑鬼佬話有震喎

唔關 game 事，但想問問，因為我個 mon 冇 speaker

Dock 駁 mon 玩，可唔可以 switch 出聲？
或者插headphone 去 switch？

訂咗限定機

dock駁mon玩, switch冇聲出
headphone插3.5就會變左mon冇聲, 得你個headphone有聲

Headphone 得 直接出聲唔得

感覺上demo板太刀係配左勁技
其他武就唔係

太刀個幾招你點落都係勁
世界同XX既結合, 真。親生仔

今年鬼滅又咁HIGH呢

Yes
一嚟其他武啲蟲技有啲廢特別係蟲棍二嚟太刀對技能需求無咁大三嚟某啲武係有屬先比較強勢四嚟太刀動作值係demo嚟講係算高

弓跳起大力過地面做乜撚呀

青熊獸裝又係入門恩物

地心吸力

鎚仔=唔需要儲氣入mode ge勇氣太刀

大刀第三替換技 拔刀二連斬

demo冇技能架喎
所以應該係相反 太刀靈活得黎動作值高
所以demo黎講op過其他武

好似作用不太大

由於太刀過於強勢
我們決定nerf斬斧及狩獵笛
果然係平衡之鬼
斬斧蟲技無敵直接cut走 屬解傷害減半 唔食爆擊
究竟有幾憎斬斧 屌你老母

輕弩仲要咁高機動蟲技做乜呀又
好心出俾重弩, 可以當勇氣重弩咁走黎走去

拔刀二連斬
在收刀狀態下施展的二連斬。在發動時擁有防止擊飛的效果， 且火力比踏步斬更高， 但之後能接續的招式非常少， 對使用者的要求較高。

霸體+大力啲

替換技

係咪終於可以玩下拔刀流太刀

呢招應該接特殊納刀

太刀黎到呢集如果打得熟條龍真係可以唔駛收刀

no 普通收刀之後出 換走ge係踏步斬

拎上手係ok 易渣左
不過重左
同埋出街唔方便

佢又唔算因為佢換走a個下所以拔武應該無得gp同埋唔知用完gp+打上鈎之後可唔可以再駁gp

新手表示見切個時機好難捉

mon冇3.5mm output咩

用緊 揸上手玩splatoon嗰啲都唔錯
不過想帶出街玩就建議買埋佢個case
因為其他case都放唔落 太大部